# Segundo_Projeto_AED_I
2° Projeto da disciplina AED I

Informação para login como administrador:
e-mail: novoadmin@gmail.com
senha: novoadmin

Para logar como visitante, basta criar o cadastro no momento
